點解嘉士伯d啤酒係入口？

唔係好明點解嘉士伯明明有香港廠 但部份啤酒要從馬拉入口？入口版飲落味道同香港版有少少出入，感覺上唔係好夠氣

其實入口要經空運 唔係應該成本仲高咩？有無巴打分享吓相關經驗

啲雞都入口喇
屌你老母 傻鳩問題

你都on9 本地雞供不應求當然要入口啦

我係指啤酒（尤其啤士伯）唔明點解要入口 因為生力都極少入口

五毛勿回

有無人覺得周庭呢班人抵坐？

嘩屌佢老母

簡單講就係百貨應百客囉
唔同產地唔同口味
簡單如可樂丶出前一丁丶都有入口版

有需求咪入

759有烏克蘭嘉士伯

飲落有無咩唔同？

香港有廠?
時光倒流幾耐呀?

原來嘉士伯有香港版？

依家通常飲無酒精同醇滑
覺得都夠氣 麥味香

又試下759版先